有關考車一問

想問下小弟2012年考過車，乙試合格，丙試肥左。係咪即係兩個試都要重新考過

乙部合格左 應該可以淨報考丙部

但2012 考 應該冇問題？

重新上堂

直接打電話問運輸處啦
好過係依度問

同你一樣情況，剩係考番路試就得
啱啱考埋pass 了